邊隊六隊呀[2]

咪笑啦屌你

樓主

集中笑返利啦

我係要笑榮華你吹咩？

樓主我代榮華bin到你狗竇都唔敢番

真係喎

曼聯！

25

拉

熱狗

米推

ok

錫菲聯